大家明點解中國D武漢肺炎患者會 陽轉陰 陰轉陽 未?

唔單止未明，我連你個po想講乜都未明